想賣野比外國人，收錢應該用咩apps 收最好？唔會charge back

pp 有機會charge back
有咩apps 又唔洗外國戶口可以收錢又唔洗驚cb

paypal?

冇得防
有得防就好唔方便

參考brian cha個個網上自動收費平台？

paypal 先最多chargeback

味用過

cash app, venmo, zelle, revolut, transferwise 香港都好似全部用唔到

digital coin

賣咩產品
一般chargeback 1-2% 加PayPal seller protection 其實可以接受
如果賣啲犯法或者灰色地帶嘅嘢 咁根本上冇選擇 因為已經決定咗個方向
你收得咭 先有量 有量你就要有自己承擔責任同後果
下下cash國際交換 你就唔可能有量

Bitcoin for illegal marketing

虛擬野，軟件個d
當然唔係犯法野啦

咁你未試下paypal friend and family 囉

收 steam 卡

btc

清其實都想問問…
如果二手嘢寫明不退不換sell as is...如果有dispute其實買方要求退貨charge back...就算係寄去seller protection地址係咪都要硬食?

asia 好似冇f&f

有seller protection 你寄出有tracking n delivered 咁就一定贏 簽收非必要 dispute/chargeback 都唔理 一定有錢收番
唯一要理㗎嘢係 chargeback rate唔可以太高 太高會close account 唔做你生意
Dispute唔計入chargeback 兩樣嘢嚟

應該有 問題係對方未必肯 因為買家零保障

支付寶 微信支付

香港有f&f，香港ac過數去香港ac就唔洗比charge，但如果個客個ac唔係香港註冊既，就要比手續費喇。所以啲海外客先唔會同你f&f，冇啦啦要比手續費，手續費緊係賣家自己食返

當面交收

thxchong...真心學到嘢…
不過自己都仲未分得開dispite同chargeback..要再睇睇。。

係咪即係寫到明不退不換都有機會比人chargeback?
e.g. 買家用信用卡簽嘅話…180日內就算冇理都有權chargeback翻…right?

睇PayPal regulation應該係我有權拒絕…當我拒絕嘅時候…PayPal就會介入變成dispute..right?

一定有寫
Dispute係你同買家之間要互相解決問題 paypal做中間人
Chargeback係 PayPal 要求你交資料俾佢 佢同買家㗎credit/debit card/銀行/公司之間deal 所以有時要收你手續費
So dispute完買家都有機會再chargeback

有寫明不退不換會好啲 但唔係一定贏 要睇對方credit/debit card公司銀行條文 你唔可能全部知道 間間公司唔同